插水的定義

00後屁馬fans: 屁馬係誇張咗 無插水

尼馬唔係插水

我就係講呢個

佢地大把藉口啦 一時屌你圍爐 一時屌你盲反 再唔係屌你唔識欣賞佢d技術
周圍碌都係技術

樓主自己改？

Not me，有人問我咩叫插水，我開wiki俾佢睇先見到